【悬空柱】

# Fan fiction的世界

Fan fiction或模仿…粉丝基于作品题材的「二次創作小説」。  

因为CITY HUNTER是以个案为单位的，而且许多人物的年龄是模糊的，所以只要你愿意，你可以创造尽可能多的新故事。   
也许是因为这个原因，新的故事不断被粉丝（尤其是女粉丝）讲述，而且有许多粉丝网站发布这些故事。   
如果原作和动画已经终结，但你仍然想看（CH的）獠和香的故事，或阅读关于这些人物的这类故事，为什么不看看这些网站呢？   
我推荐夢路可帆的网站「DEAR CITY LIFE」。 该网站充满了夢路自己的小说，以及其他人贡献的小说和其他网站的链接，所以把它作为Fan Fiction的门户（起点）是很有用的。   

在少年杂志连载的漫画模仿中，有一种常见的模式，特别是由女性写的时候，让漂亮的男性角色互相进行同性恋。 但在CH的模仿作品中，情况并非如此（可能）。 …我无法从主角的设定来想象这种情况，我也没有搭档（笑）。 (如果你说你在家写作，我很抱歉）。（译注：待校对）  
相反，我们看到的是獠和香之间的爱情故事（尽管"比原著更多"可能没有什么意义，因为Angel Heart已经出来了），有熟悉的角色的喜剧、有魅力的悬念。 它们大多是正统的(?) 模仿，例如典型的悬疑故事。（译注：待校对）   

当然，在欣赏这些作品之前，有必要了解和认识到这些只是粉丝的手笔，而不是真实的东西。  

<font color=#004d99>
…但由专业作家撰写的原创故事被出版为小说，从某种意义上说，动画的脚本也是如此。 这与粉丝小说的区别在于，原作者是否承认它是一个CH（粗糙？） 如果举行一次CH剧情竞赛，提交这些剧情并作为动漫的基础，会怎么样？ 他们有可能成为「现实」，这并非不可能…。
</font>（译注：待校对）

需要注意的是，许多作者都会放上一个警告，让你在阅读之前知道是什么样的内容（即是甜蜜的爱情故事还是严肃的戏剧），所以建议你选择适合自己口味的作品。 否则，你最终可能会搞乱你对人物的看法。  
最好是在有一定程度准备的情况下阅读它。    

<font color=#004d99>
注：	关于Fan fiction，一些制作公司和原作者由于版权法的原因而禁止它。 (对于北条作品，到目前为止，在官方网站上找不到明确的说明)。  
这一部分的描述是在展示粉丝群体和粉丝世界的一些方面。  
如果有问题，这个页面将被删除。  
</font>